[台服] 連登黑色沙漠集中討論區 #13 1001唔開新po祝你瘋狂爆裝

連登公會list 各公會幹部幫手填
同埋呢條ＬＩＮＫ即時ＵＰＤＡＴＥ公會資訊

1. 連登
聯絡人：
[會長] 管理人員（開玩笑並不是別封我）
[副會] 神速（後方支援）
常駐分流：瓦倫西亞3
類型：all絲打

2.連登有愛
聯絡人：
常駐分流：

3.精神病院
聯絡人：凝煙
常駐分流：沒有
類型 ： Mk style,生活型公會,鬼仔性格,精神病,真·偽毒

4.鳳凰會
聯絡人：
常駐分流：

5.熊熊兒童合唱團
聯絡人：
[人事/外宣] 職安真漢子
[會長/內事] 紫縭琉嫣
常駐分流：瓦倫西亞2
類型：PVE,生活型

6.神奇門
聯絡人： 失憶蝴蝶
常駐分流：海地爾-1

7.攻略組
聯絡人：瘋子殺手/沉睡蝴蝶
Discord: 好瘋狂#1989
常駐分流：沒有

8. 戰略組
聯絡人：
遊戲ID: 什麼樣子的道理啊
Discord: Bubbly#9002
常駐分流：沒有

9.真理
聯絡人： 落晨晞
常駐分流：艾裴莉呀1
生活，hea玩型公會

10.你呢個問題問得真係好
聯絡人： 死亡綻放/十奏
常駐分流：梅迪亞2
類型：生活，PVE

11. 七原罪
聯絡人：柯南
常駐分流：梅迪亞2
類型： PVP，PVE，生活，休閒，吹水
備注：設有RC 夜貓一族

12. LIHKG
聯絡人：連尼住
常駐分流：
類型：會長開任自肥型

13. 再次感動世界
聯絡人： Creep
常駐分流：巴雷1
類型：悠閒，PVE，公會王

14. 力威健身學院
聯絡人：秋田稻庭烏冬
常駐分流：卡爾佩恩1
活躍時間：每日夜晚至深夜及週末
類型：休閑型，做公會任打公會boss
備注：夜鬼型健身公會，有telegram 有Discord 入左再加你

1.
Q: 隻game係唔係免費？
A: 唔係，買斷制，即係要俾１次錢。現時有３個價分別為USD 10, USD 32, USD 80。

2.
Q: 港台服? 多唔多人玩？
A: 呢個係國際服(冇封地區IP), 但主要都係港台人玩，目前連登已經有１４個公會。

3.
Q: 入面Ｄ產包有咩唔同

產品內容有咩可以去以下官方LINK 睇，不過簡略講少少有咩用

角色欄位擴張一格券 — 可以開多個角色, 唔係就要買點
價值禮包(30日) — 好有用。倉同背包會多16格，交易所20% 稅少抽。
艾爾利恩之淚11個 — 用黎原地復活，俾怪打死唔扣經驗
專業勞工契約包強力工人 — 有用
5世代馬 — 暫時黎講６代最高，野馬都幾搶手
選擇寵物1隻 — 主要用黎幫手執野，有技能
[活動]未知的染料箱10個 — 基本上你有價值禮包就可以唔駛理呢舊
[活動]銀刺繡生活服裝交換券— 一套幫你提升生活技能嘅衫但係開始量產

200珍珠 — 寵都買唔到 80usd包送1400 好駛好用

買錯左可升級 試玩可以買10usd 再決定升唔升

4
Q: 遊戲有咩玩?
A: 你鍾意點玩都。PVP， PVE，公會戰，攻城戰…

大量生活經營
買樓(係香港買唔起, 係GAME 度你可以)
田地；勞工；採集；加工
煉金；料理；馴養；貿易
狩獵；地下貿易；釣魚

5.
Q: 點樣俾錢買GAME?
A: 用 PayPal 或 Mycard +VPN (TW)

BY 巴打(去OK買master gift card比錢啦，vpn都唔洗)
詳細自行google

官方WIKI:

巴哈:

黑沙寶典:
[url] [/url]

不定時update新野/ 冷門但係重要ge數據:

裝備模擬器(英文)

請問有冇公會收優閒型新手？
啱啱開始玩左4日 咩都唔識 上左lv20後淨係玩生活

52lv 生活型女巫
230貢 193能 114攻 130防
啲裝未頂 面板會再升
一星期內升埋佢，成日懶得攪

求超大型公會收留
想打公會王
女巫可以幫手打據點戰

如果今個星期出武士
.
..

.
.
..
.
.
我就去玩

玩啦 出左喇

會打據點戰

攻略組,超大型小圈子公會,絕對要打字吹水既公會
嚴重缺法師/狂戰

Discord搵我

好瘋狂#1989

巴哈又有人出賺錢文

又真係武士

其實教下點搵材料整冇咩問題, 但講到咁明講裝咩箱, 到時又咪一大堆貨/裝箱扔出來攬炒

第1次頭頂有咁多野

呢啲不嬲通曬天
有心人整合出黎方便大家啫
真係華人先會咁痴線
打Online game都要做獨市生意

不滿既人係因為一堆人不勞而獲,永遠要人公開出黎唔去自己查資料
下下人地講咩賺錢就一窩風擁去做同樣既野
係華人先咁痴線會攪到個市場變紅海大家一齊無得賺

這個視頻是我ENTR 3310課程的小組作業，觀看次數越高我們的分數就越高，請求大家幫忙衝高我們的觀看次數（字幕還正在製作）

瘋狂dislike

都係走去賺npc錢算數

同埋最慘d 人一有文就會跟做足去做, 然後鬥低價做爛市/狂搶
你見依家rce 冇貨就知咩事

主動公開都唔比
而且佢講果堆料理鍊金加工貿易
全部都專家以上先有得入場
咁都爛市就係遊戲內容問題啦

專家有幾難啊

明明訓覺前掛左自動釣魚，點解岩岩開機發現完全無釣過

係華人鐘意紅海先易出問題

今日有維護喎

專家係台服都B+啦
供貨比NPC咪又係鬥快
又唔係咩大秘密
講到一開Post教人就斷人衣食咁

淋病派錢俾乞衣就代表佢好好人?
好心做壞事唔係唔識解下嘛
睇下台服點解永遠風氣文化都比外服次等?
個個就係等人教要有懶人包要唔用腦
唔識打啦唔夠人打啦就怨天怨地

笑死我
武士同梅花都要分開出?
我睇唔到對玩家有咩好處

我11點幾掛機，明明見住係釣緊，岩岩開機發現個身一條魚都無

玩梅花既可以衝定武器先
今個商城更新野都少左好多
睇黎要放慢節奏

武士同梅花既分別係咩？

慢慢出咪好 根本而家大部份人追唔倒進度 佢慢慢出d新野先咪俾時間我地沖而家主要果隻角囉

呢啲post 英文forum大把啦
伸手黨/弱智問題一樣層出不窮
有人肯問有人肯答,so be it

留言毒性太高
好在呢個acc.都係問人借
我諗我都係潛陣水算

正常討論交流無乜所謂
但係而家係好多人懶醒教人要點做
一班人就永遠等開飯咁
開飯都好啦仲要整到最後大家都無得食

唔分開出隻game啲人流點撚撐到覺醒(下半年)

我自己都覺少左理新玩家
不過算啦 我宜家都係做緊神農氏

出武士出得咁突然

本來d人以為上星期有新職

fix返艾港船+開武士
打算平熄返台仔啲怨氣

開服又捉到2代母馬

我係冇公開個spreadsheet到都只係講左點hea衝master 2 trade
同埋整calpheon crate timber賺下錢

見到人地整到咁仔細, 咩node點invest都講埋. rest in pieces

我以為呢度唔係好多人睇, 但講完RCE就勁搶手
當然係咪因為呢度討論過就有人壟斷係trace唔到
不過唉屌,tumblr 我諗住由佢, spreadsheet都應該唔會再update

公會list有冇可以幫手做co-author ?

重點係整到大家都冇得食

我覺得教唔係問題
屌你都比人賺左第一水先講出黎啦
都唔知係咪已經搵到第二條水路
爆呢條水等佢地成班攬炒

過橋抽板都算
人地係美國, 都講左條片用黎做功課用, 理得你地班友死
除左dislike 仲可以做到D乜

咩呀 你熄左機又點會繼續掛

金長 ：幹你娘 / 操你媽b 我付錢的 營運在幹三小， 只懂賺不懂更新

又有野做爛左市?

利申 無入spreadsheet

出完王武後營運知道要點玩
王裝逐件出都仲得

我都係得閒教下公會手足/同學點搵錢好過
我都估唔到太多CDROM

追下先

但我覺得佢依加出圖/系統出得太快
職業反而出得太慢
不過職業吸引力係大d
好賺d

有人最近掛機係咁中斷連結？
有冇解決方法？

求教
唔想做奴刷怪刷到癲
無從入手

退公會

其實一對職業點解要分開出

想問下前期係咪主要都係跟住個任務係咁做做到50lv 就得?
呼吸力量健康係咪唔洗理住?

切巴受左咩刺激

切巴搞咩 講黎聽下

主線大約49到喇

呼吸力量=掛機跑步/咩住個貿易品來回行
健康=食野

似係有啲巴打好熱心咁share左啲嘢
但係流出左

9up

點算咩住個貿易品
我依家先26lv
玩遊俠

終於出武士

禁地圖 每個城都有個車輪icon個個就係貿易npc
同佢買件貨 之後你隻人就會咩住個背包 行得好慢 之後自已set路線 再係地圖禁自動移動 條路線變左綠色就work架喇

淨做主線升上48-49
支給線想做就做 經唔多 主要為貢獻/每日任前置
前期材料未夠 魚竿又未升
掛機賺唔到幾個崩
所以掛下力量呼吸cp值高d
健康建議得閒食下垃圾(交易所買)

去貿易商人 求奇買一件貿易品上身
你個人就會揹住個backpack行得好慢
行路就會+力量 (+負重)

呼吸就係平時禁住shift跑步都練到 我無特登去練 (因為我唔知有咩用 )
力量都只係掛左一晚 升到13左右咁上下就算

遊俠呼吸需求高
有得練就練下
力量去到20lv到cp值會大跌

留名

補充:
揹一件同揹廿件一樣

起身直接dum左件貨佢就得
唔值錢
(唔知點解成日見人問 順便講埋)

唔該咁多位

【下列更新內容正在準備中，會盡快套用到遊戲中】
- 預計修正自動移動時，若有公會會員標記也不會導致引導路線消失的問題

其實一睇就知個excel好多cd rom
流出一定意料中事 睇下個陣一話開幾撚多生面孔即刻留言話入就知咩事

所以我有方法賺錢又好無又好都唔會入 有就唔會益cd rom 無亦都想靠自己享受遊戲慢慢搵錢 下下要靠人不如去單機game再用cheat engine啦

收集情報係一種玩法，你拎用cheat 比較好on9

我都係入面，但係純戰鬥玩家唔知可以分享d咩

武士個活動 真係多謝晒

做下樣姐
不過美服黑騎創角就已經送你1000萬既金塊+7日馬笛+3個抽王裝既盒
升到55又係1000萬比你

出左1年真係冇得比

check check 你router or 轉下分流

用有線上網？

我都係得閒報下價，開心些牙下咁

嗰450mycard同d獎勵
完全吸引唔到我去升

古代武力合埋戰場我諗值千8萬

勇士直接幫到你 啾咪 0.<

450my card = 寓意 課金吧少年

55lv送既古代武力合埋戰場我諗值千8萬

又武力又結晶有啲吸引
但要升到55

用hkbn連router (cat 5e)
唔係公會ser 都係咁

得罪講句你拎呢兩幅圖出黎仲黎on9
十足十巴哈d毒撚台仔咁 一個post出一堆動畫gif

我直接放拍賣算

我又覺得無乜所謂 事實真係有啲人 情報都唔夠仲要餵埋入口

唔係啊
我11pm-3am 有掛機架

而家每日獎勵送左每人一粒
要合去賣就快手
未合果粒價位應該無乜變化
合左果粒最近將會大量供應

你試下唔插router直連電腦
如果都出試就你條線問題
如果冇出事就係router連電腦線/router問顯

小左千5萬...

唔夠戰場水晶 公會王出果幾粒都未賣哂

上次女武神好似48？

係咪有人入左台仔公會講左俾佢哋知呀

其實我覺得賺錢攻略呢d係就係情報 但唔係上面個人講到咁乜野情報唔收集乜柒柒咁 如果下下連呢d都要收集緊貼 唔識自己observe 我真係唔知係game玩緊人定人玩緊game

我會睇攻略賺生活錢
事因其實我完全唔想玩生活，不過有得擺係到賺錢廢事曬

好似唔關事

美服1000萬應該唔算好多
利申:冇玩過

想問下時裝係咪永久架?
人,馬都係

但係你地得廿人都會有咁多cdrom咩

咩攻略咁巴閉得你地諗到

利申 新手 未睇過

我個人認為都差唔多
但係例如巴雷斯+15
台服2000萬上
美服1600-1800萬就有

我而家已經係搵倒都唔想係呢度share

好多野自己公會share就算

喂喂，你用cheat比較 on 9

上網揾情報 已經係一種方法，你就一野話人地不如玩單機用cheat engine ,我唔信你冇上網揾料 玩game

其實依家好多人都冇再分享啦

仆街快d 回應下好wo

做乜

CLS

個post又黎料

有抵買野都會分享下既
下次自己入夠先講

佢入得黎依個po 同巴哈，開聖人mode 屌鳩人上網揾情報不如去單機用cheat engine 我先睇唔過眼

仲有而家賺錢情報係俾人公開咁都叫喂埋口？
依樣叫攬炒啊 仆街

所以先令人心灰
呢到好多人都好灰

除左CDROM大贏家

連登冇加密真係好失敗

關CD ROM 咩事 係度講預左出公海

你都on撚9
邊度話我用cheat 原本見你傻鳩鳩都費事屌你
而家真係要屌醒你先得

第一我幾時講我無上網搵料？ 我只係話連賺錢都要上網學係on9仔 姐係你

第二都係個句一直得你條傻鳩覺得我用cheat全個post都知我係養馬既

第三呢d變化咁快咁大既野你覺得係必要情報我唔係 我就一定睇撚哂料做哂功課然後先玩 不過睇既係點整乜 點採野快d 唔係你呢種睇所諦賺錢攻略就覺得一定賺咁

第四呢度之前公開既方法我一樣都無跟過 以你對料既定義我又真係無搵過咁

我用返慣常手法唔再回你呢種on9仔 你話我淆底又好無point又好乜柒都好 我自問中文就唔叻 你要講就繼續講 反正你只係會單機

覺得自己好on9為條傻撚打一大篇野

個vip禮包終於完，可以用個背包上限item

睇你講廢話都幾on9
我幾時話我要上網睇教學
我理撚得你養馬定做馬夫關我撚事？
用cheat engine la 柒頭
入依個po 你仲唔係揾情報

星期一LAST DAY 可以休息1個星期

訓左 追左post 想問咩事

我都追緊 唔係好明

新手唔知講緊咩 可否解釋下

我都LOAD緊

你中文真係唔好，我住程屌鳩你開聖人mode 屌你上網睇教學，不如單機用cheat engine 依句說話，幾時話你用cheat 你唔係中文唔好，係個人個腦唔好

發生咩事

佢個VIP 送背包格數 vip完左就比人拎番d格

買VIP 會有16格暫時開放比你

一開始已經好想玩 但係電腦食唔住
岩岩先換顥卡 而家起步會否太遲？

呢個問題每幾頁就有人問

只要想玩點都唔會遲

升5x容乜易
係貢獻個到要比多啲心機跑下任啫

有心唔怕遲
利伸玩左兩個月打丁多過打黑沙

有心人定唔會遲 btw玩一陣就好易追到一般玩家進度 要攻頂當然要比心機

今次更新左d咩

官網梅花張圖唔錯

開放武士

fix艾港船

唔知 只知琴晚3點幾 管理員仲問大家準備好未 之後倒數5 4 3 2 1 我仲係分流頻打 收皮啦IT狗 唔知有無比人封ac

FIX CUT 路線 仲係 PREPARING

一on 睇番隻t4 同t3 又出t5公 已經第5隻5代公

1+1 出左四代 好感動

你用盡曬d運氣

琴晚2次4+3 30lv 都係出4母

灰到一個點

去馬市場都買左隻4代

啲精未用哂咩?

2次交配0死亡

一陣返去試下
唔該巴打

前日見到有隻6代乸

5代30+3代30=3隻T5公

聽日試4代30+2代30

運氣守恆定律

送嗰隻T5C學咗飄移同瞬加
啪完2次留定換好？

留先啦 冇隻行得快嘅馬會玩得好辛苦

我買過5代30lv 0次母ja
用左500 萬

屌那星，掛個釣魚比人截左出海

仆街一日先賺得百幾二百萬都仲要咁玩人

好鳩嬲
陷家產

唔知幾耐交配同交換未出過公馬。

帶你出去見識世界

咪企咁出喇

其實2499送果隻5代係咪遲早收皮
我果隻學左13招技好唔捨得

有花生食？

唔係有人流出
而係冇人流出都會有好心人黎公開點賺錢
想教人自己圍個爐仔算, 講到咁揚真係好撚賤

btw, 公會list 搵人黎update

巴哈仔好多唔係鳩就係賤

切巴唔好嬲嬲

between 仲係唔係好明咩事

有條友出左教學玩貿易, 仲要係好撚好賺果隻

對方玩美服, 對自己完全冇影響

但係玩台服果班收哂皮

皇室貿易佢都有數量限定
咁料理/鍊金係咪都有

收唔收皮就唔知, 但係你諗grunil可以多到有成千幾件, 你仲有咩信心?
不過我就想收皮先, 乜鳩都壟斷有時見到都好冇癮

搵人頂左公會list

ching有心大家都知

條友仲拎左成百個gp(正評)

班豬閪剩係照單執藥就賺到錢 緊係比正評啦

但佢介紹果唔係揚左好耐嫁喇咩？

介紹埋整邊隻箱

DETAIL到教埋你用咩木 差在未教你邊到採架咋

呢兩日做乜係咁成隻game斷線

搞到要成日用手機整番轉路線好麻煩

買隻船出去釣啦

佢教埋係邊採

屌佢老母 巴哈台仔真係連google唔撚識用

呢D野太難講
好似有位巴打話齋
唔通你諗到既人地又諗唔到咩
只可以話咁樣會失去左信任

最慘係

屌 點解會有人覺得個班係好心人 諗野唔好咁天真啦 個d所謂好心人 咪就係放上youtube呃view賺錢 佢教完你台服一班撚樣去做爛市 自己玩外服完全無影響

講還講唔好貼上巴哈是常識吧

唔明咩野失去信任
巴哈POST同個google sheet應該無關係
只不過大家撞岩講包箱

喂 咁諗到駛唔駛咁揚啊

其實我冇懷疑邊個做邊個冇做
而係D人真係好濕鳩, 打半個幾到幾個鐘ge文俾自己友睇
然後又coincidently POST俾全世界睇, 呢D野少少人知咪算
冇回報都算, 真係白做

要返工, 不了

辛苦了切巴

經典香港人 剩係識諗自己 唔會諗下其他人角位

又唔撚團結 人地台仔說謝謝你哦 真係真心多謝你個傻鳩咩

都唔知係咪巧合

利申尋晚仲摷緊巴哈舊文
見到日服譯名1999
乜撚野真諭
對比下D材料先知

根本唔關香港人
個major population集中係台灣
咁想出位ge, 你覺得會向邊D人sell? 而邊D人多會去buy?
buy果班人豬, sell果條友賤

想問下各位巴打 小弟練到隻戰士56lv 覺得佢清怪賺錢比其他職業慢 想開多隻新角色練 請問最快係咪遊俠？ 武士清怪快嗎

武士諗得過呀

發生咩事 呢幾日都淨係練馬冇追post

六個字
巴哈仔賤種狗

條友好似大陸人

有冇公會收

【下列更新內容正在準備中，會盡快套用到遊戲中】

- 預計修正為只有一部份的高價產品會套用巨商系統
- 預計修正自動移動時，若有公會會員標記也不會導致引導路線消失的問題
- 預計新增皇室的製品供貨與皇室供貨印章系統

見巴哈d人講尤利亞親密改左有無人試過
公開邊樣一係紅海一係官方直接處死

一直都知狗糧好賺，割左幾千舊肉先整既時候，同我爆撚左個市場 邊個咁撚好"戴hit" 爆出來

屌有人po埋出黎
興趣改做1

唔知其他SER有無改過

呢D原材料一定有用 又唔洗咁嬲既

切巴辛苦曬 你做既野我明你心

bty 忙左一日冇追po 就亂成咁

放工

[q uote]
[/quote]

無運氣入 但內容一樣??

等睇到時爭崩頭交貨

不過有24個分流 應該無事既?

老老實實佢條youtube片 3/2 post

唔通用時光機偷你咩

再講佢post d野全賣npc
而且大路到...根本唔係咩秘密
使唔使咁敏感

利申: 2000幾個木箱 / sunflower箱係trent standby緊

又要做埋D死腦細胞野

返到屋企咁岩有人放時裝
搶左件魔女時裝

點解可以搶到

我都係玩咁耐第一次搶到
雖然平時都無好積極去搶

用左13分鍾贏左據點戰

做乜D特產蕎麥種子都俾人掃哂 想種田都唔得

有教學 教人買黎賺錢喎

又黎
前排堆種子仲有剩好多
無啦啦俾人掃哂
自己慢慢改良算

500蚊放2499包52lv女巫 50戰 有4隻10lv一代寵
148貢獻 132能量 得女巫有2499包送時裝
釣魚匠人5
有意tg:

唔值500掛

唔講埋其他資產當佢無既話ozz都難
撞正最近隻game評價變差

隻6代14lv三神技 26lv13技 冇刻印

唔值500咁值幾多 急放

Wow

有無雙人..

其實真係唔值500
上8591 D 500蚊都好勁

冇雙人 橫移 衝撞
頭先洗走謹慎中衝撞

精神病院好波
你地到底幫左幾多個同盟打

其實最後個limiting factor都係貢獻/小數材料(牛奶, 血, 樹液之類)
講曬出黎都唔係秘密
如果有條友本來唔知
睇完之後日日刷貢連據點揸奶割肉抽血
咁唔比佢賺都唔好意思啦

就好似sunflower咁
講左出黎有幾多人開到兩塊田？
台服150貢已經top 3%定唔知5%
所以我都唔明點解咁敏感要爭第一水
講到好似有專利咁

同盟D野我都唔清楚邊個同邊個

其實好多1階據點冇人打,輕鬆佔

其實個問題講緊有市場競爭既野俾人攪到變紅海大家攬炒
到底知唔知個問題係邊
講裝箱之類對npc既我都唔覺大問題
但講對人既攪到大家都無賺頭就好過份

切巴

升唔升50好呢

怕俾人打

正義之士又黎

怕條撚 係咪都要升架啦 唔升有咩搞

你個公會無同人結怨
無幾可會比人打

掛機(出海釣/掛馬) 比人打就例外 始終好多搞事撚

其實係咪永遠最好得一兩個人搵到錢,一兩個人可以變勁

咁不如唔好開討論區

逐個應都真係幾煩
而家係公開哂令原本反自發展既突然集中左去某樣野度令到該樣野高速飽和無錢賺
係咪咁難明白?

皇室好似係全個sr一齊計?

咁樣照你咁講
尤利亞同紫套好用,本黎得好少人知
果班少數就有優勢

然後有人出post教人刷紫裝同尤利亞
令到變平民裝高速飽和
想問下教人刷紫裝同尤利亞既人係咪都要打靶?

打咩靶?你講緊咩?
唔係事事要極端化去講就對

紫裝尤利亞好感裝唔駛人講都應該唔少人知道
影響係有但係又唔係咩大問題
最近講既係狗糧E類無乜人留意既野都突然飽和

而家問題係咁樣:

1. 有人巴哈出文

2. 巴哈仔見有錢賺

3. 幾千/萬個巴哈仔一齊整

4. 有巴哈仔見倒好多人賣同一件貨

5. 好多人驚第時賣唔出所以平賣

6. 件貨嘅價跌到仆街

7. 正常聰明玩家就算知道會回升都因為冇倉放而一定要賣

8. 個市跌得仲勁

9. 有連登仔覺得出文條友冇做錯

咁點撚樣定義有冇問題
我自己一開頭係台服開之前夠爬左好耐文之後先知尤利亞紫裝好用啦
個個智障係到亂咁衝武器我用緊尤利亞不知幾撚爽
之後有人係巴哈出篇文教人刷哂呢堆裝搞到飽和左我冇哂優勢
唔通我又屌哂鬼咩

點解我個會咁唔好彩上次打撞正2個超大型公會
btw 最尾和局好撚爽

溝通唔黎

都係討論下點為止有問題點為止冇姐

講左你唔去理解又重新講一套出黎
爆哂粗咁學咩人討論,溝通?

認真呢 種子都搶？

呢排諗住悶悶地玩下種野，。

<飛花> 歡迎各位加入 有心玩就收

唔主動殺人 但俾人殺會吹雞報仇

下星期會打據點戰 想搵連登公會同盟

有興趣請密或加好友

家門Legolas 角色Sarena

爆粗就唔討論得,ok fine,我收皮,唔好同你班主任告發我爆粗
sorry

11M 魔女

你可以KEEP住E個態度繼續做你自己
我只可以講係好幼稚

咁真心問下爆粗有咩問題
巴打有粗口潔癖?

粗口唔係問題 問題係你個態度

有無人知工坊整採集工具出”幸運的採集工具”機率幾高？

我100把都冇

一切都係運

咁都係整金工具算
幸運用里程換

粗口我都會講
但好地地既討論帶哂挑釁語氣又爆粗咁
好難有認真討論
唔好攪到自己低質

我就唔係咁睇嘅, 首先申利我係佢地d好感文嘅受益者, 但係我係唔認同佢哋呢d教學. 首先呢d資料本身對於會google嘅新玩家唔難搵, 而大部份google得出嘅資料係冇巴哈d文咁冇腦, 係要自己用一用腦, 而巴哈文最大問題係睇完篇文嘅人都可以照住做, 令到更多唔想用腦打機嘅人都可以攞倒原本要用腦先有嘅優勢, 例如親密度system分享冇問題, 但係唔好連套打法都公開, 你分享個system係令人易d搵最好打法, 分享打法就係做爛市, 原本好多人諗住用錢買裝就算, 唔想諗親密度打法, 巴哈文令到佢地可以直接去npc度買

最後想講兩樣野, 我計過試過所有巴哈木拉南打法, 好多都唔係最好打法, 如果升過主城就更加唔好用佢哋啲打法, 效益差好多

另一樣野, 對於尤利亞係咪真係咁好, 我覺得係俾巴哈班人講勁左, 如果魔女耳唔係最好咁, 尤利亞一定唔會係綠裝裏面最好

其實問心,我真係想問下定義為有問題既教學同冇問題既教學
之但係之後巴打話我極端
點解呢位巴打覺得有人出貿易教學會好有問題
而出尤利亞變平民又冇問題

我真心想問佢就話溝通唔到
打個撚字就話有粗口討論唔到?

紫裝可以賣到頂價算合理
尤利亞我真係諗佢唔到點解可以賣咁貴

我就覺得令人由要用腦變唔洗用腦都已經算有少少問題, btw我覺得最好嘅教學係數據文

態度問題就話粗口問題
所以先話溝通唔黎
仲要窮追猛打咁

其實好多綠裝同尤利亞差唔多勁 冇王武/利貝結果一樣

你鐘意啦
你覺得出貿易文既人有問題就係有問題
出紫裝尤利亞教學文影響唔到你做獨市就冇問題
要討論點解唔答下點定義有冇問題

我幾時有話貿易有問題?
我最主要覺問題係好似狗糧果類野

巴打介唔介意睇一睇我篇文再討論教學文

都只係想你明/體諒我地嘅諗法

我同意你打果幾點

我明呀,其實認真邊個想自己既優勢變左公廁
只不過要怪果個唔係出文果個
我自己以前都係youtube 睇唔同streamer出片講點搵錢打咩怪
咁你知得既野基本上就預左有一日會通天
但你地既語氣好似出文果條友正仆街,要打靶,阻你搵食咁

變紅海係美服都會,只不過係台服因為人數多左而加快左
要怪既人華人低等心態,定係要怪出分享文既人先?

狗糧呢啲易整高價但無乜人整既野
其實都預左係開服短炒一波架啦
點解放料條友要照顧埋你獨市生意

呢度啲人好得意令我諗起呢張圖

講真一開紫裝我已經開哂咁多角色日日刷好感度日日賣緊
但有人出教學文變左而家紫甲紅海
但我唔會好似你咁喊哂口話出文果條友死全家囉

講極都唔明
首先我無靠狗糧搵食
係本來好地地一樣有賺頭既野攪到大家都無得賺有無意思?
你覺得無問題既咁大家意見唔同就係咁多

如果會 玩緊美服嘅切巴就唔會咁嬲

玩家係其一

其二係台伏仲可以P2W

咁P2W 可以令你比一般要返工返學嘅玩家更優先做到更多果堆紅海野

咁剩下嘅玩家可以局食大家鬥賤賣 ?

有時唔係話唔可以分享, 但係喺巴哈分享同喺youtube分享 睇倒嘅人差好多倍, 當只有少數人可以實行得倒就冇問題, 好似尤利亞呢d係人都做得嘅咪玩死大家囉, 如果出文手把手教你打兵營咪冇問題囉, 因為好多人都唔夠lv/攻防打

ps 巴哈嘅紫裝文真心伏 其實投資主城再改改玩法個效益會高好多

我睇youtube,果個好出名既戰士都成日教人搵錢,佢都話好多野有時俾人知道左就會變worthless
當然我本身都好欣賞切巴咁有心分享教學
但開始變小圈子然後開始有人為左要玩獨市開始屌其他人分享/教學既時候
我就覺得好有問題

另外p2w我覺得冇問題,人地付出左金錢,當然應該俾其他冇付出金錢/時間既人有更多既優勢

第一水賣家所謂好地地係佢地自己好地地有得賺啫
買果班完全唔覺好地地又要搶又要食貴貨
調返轉諗班買家特登爆條水路出黎造福全Server
而家唔洗搶又跌價人人開心添啦

我一開頭跟爬文果個順序試過得70-100都覺得伏
自己研究過而家都有90-140(冇投資)
體力太重要冇多既體力用係主城到

但問題係而家有人分享之後有班第一水賣家就屌哂鬼
話出文果條友打爛人飯碗,變紅海冇得搵,好撚仆街咁

我5lv主城平均每次200以上

巴哈整箱個教學你有冇睇過 真係詳細得太過份 已經唔係第唔第一水問題

當然你唔係買好多咪冇所謂囉 我拎去賣就差好遠

個人睇法其實你講得個方法,詳唔詳細遲早都有人搞
只係時間問題

最慘係巴哈個條唔係玩台服 損人不利己

係咁解除連結伺服器點攪
google d 方法都唔work 係咁斷

所以係你而家個要點就係有問題在於好似變成小圈子

而事實係無喎

開左一陣又或者講到切巴開TUMBLR 又有否出現上述你所謂情況

但係如果你明我地諗法

我地一班人返工返到黎想要啲個人 / 小圈子方法追到進度

咁又有可罪之有比你批鬥先?

正如你話人地P2W無問題

共開左變WORTHLESS 返工撚要硬死賤命賤價

P2W就應份勁啲

咁我唯有接受你嘅批鬥

其實我一路都唔係批鬥你地小圈子搵錢唔分享
分唔分享不嬲係好個人既問題

但係如果人地分享左咁岩你用緊既果個方法
你地就屌佢仆街,阻你搵食
就好有問題

幾日無追又有花生食

鳳凰會超大型PVP公會現正招生

歡迎好戰份子入會

冇幫規 自由公會

開紅劈友乃家常便飯

定期舉辦劈友/屌馬活動

我地主要用DC吹水

想入會o既可以密 工人隻狗/二十八座

我地個page

都係果句,文化風氣問題
台服風向吹邊邊,就一堆人跟風
多人賣個勢唔對路啦,唔係搵第二個方向,而係賣平佢,賺少D,大家鬥賺得少,然後堆貨飽和,大家攬炒

好多人就話第一水,或應話係既得益者大反應,其實根本好正常
你可以話佢地自私,但係佢地自私係合理
企係佢地立場諗,本來賺得好地地就俾好事之徒帶風向,利潤減低但係貨仲正常流轉都仲好D,更壞既係連貨都流轉得慢左/停頓
係可以搵過第二樣,但係點解會有咁既無妄之災?
人自私係好正常好合理,唔好咁聖人化眾人,聖人化自己

如果係我我會選擇搵第二條路
但係每個人做法諗法唔同,有人就係會覺得不忿,你要話佢個人生出黎係錯嗎
而家討論落黎就係硬要分對錯咁
大佬呀,人地俾人斷左條財路呻下怨下鬧下都犯到你咩
而且更壞情況,唔止第一水既人斷財路,而係令所有想去試去做既人都一齊攬炒

本來大家適量各自發展好地地,一帶風向就集中哂去某幾種野度
你可以諗下原本大家生產既係ABCDE,一帶風向隨時係變AACAE咁既樣
原本B同D既心力就去左隨時大家一齊攬炒既野度,帶黎既影響你估真係咁簡單嗎
台服就係會咁樣

有時覺得係E度講多都無用
我都慢慢深潛算

乜都唔識 開到220貢左右 但又唔請勞工 搞到而家好窮 最威時期都係得1億3

宜家先玩會唔會好難追

所以有D post我都唔覆
D人話我嬲其實都冇, 係種唔知好笑定好喊ge感覺
所以瞓陣算

大家嘈得咁開心既時候等我講句野好嘛

我終於搶到利貝武啦屌你

買最平個包/7日入場卷睇下岩唔岩自己玩
岩既話收個ac啦🙈

唉 屌 開服咁耐到依家都未跌過暗戒同耳環

利申 幸運5階

呢D好睇樣

其實幸運唔係影響。。

最重要都係投資據點

成單野係出教學同出俾咩人睇博奕緊咋嘛
D人like你出post多過唔出
但係出完想賺果D肯定少過expected

話我搞小圈, 唔搞小圈搞乜?

估唔到漁船都炒

咩黎

game content可以搬出視窗

0 投資
3幸運
1個鐘跌左2粒耳環自用

所以咪話好睇樣

唔係你講我都無留意

5c30m+5d30f = 5c1f

我想同女朋友玩下二人騎乘都唔得

有女朋友就唔好玩呢隻騎乘啦

騎女朋友仲好啦

屌人唔得
屌人要比人批鬥

我屌哂台狗老母 根本就搵唔到野馬殺
我要扣傾向呀

轉場!!!

殺示威者得唔得?

夠打先算

種野成日掛完機番黎就200%
通常好似種10個鐘左右就好收成？

係囉 今朝返工前望一望9X%
見人話120%打後會減收成

感覺上種田好似好低效率咁
但係又有果實 又有得種花種水果呢D無咁易拎既野 (好似得提子可以搵工人採 但係都好鬼慢 掛左好耐先得2千幾粒 )

做任路都執幾粒 專程去打毛都冇

其實免強打到
我就係6lv打背殺示威者到負傾向

有無韓服撚係到
聽講前排又改箱子貿易
鎖死100%同最大都係3.9倍？

3.9倍係咩黎㗎?

個價

留名

準備玩

打算用巫師, 但係想問下同女巫有咩大分別?

一個有jer 另一個冇

雖然馬車通晒天
但個價都唔洗1日跌10萬咁撚ON9呀 搞到我儲左6x部又要清少少走

唔該你

人地比得錢就食硬你啦

有分別嘅

係56覺醒之後(台伏預定2017年下半年陸續推出) 就會分開 巫師主修火水
女巫主修雷地

見到d撚屌keep住放min個價真係on9
放高少少都大把人買

唔好屌啲人啦

唔該巴打

巫師條頸有bug一直未整好，建議玩女巫

船又係咁 屌啦星

其實價跌係咪會多咗人買

其實幾錢都一定有人買
大把人要部船出海賊島
我唔期望佢長期keep住呢d 3m
但都唔好3m > 更新完變2m4 一部呀 d船又麻煩

掛機就賺到錢既野 邊個唔做吖

儲呀啦儲呀啦。

原本就唔係咁易做倒嘅 只係太多教學文先多人做

做還做 唔係做爛市囉 我宜家擺30部擺MIN價一齊玩都得架
大家玩生活本身已經唔夠戰鬥系賺得快 仲要自己人頂自己人 幾無謂

一個二個驚死賣唔出然後整到個價越來越低 最後大家都冇得賺

好似狗糧咁個價已經低到我考慮緊直接買會唔會仲好 而我已經係全生活型玩家 根本而家狗糧個價係低到戰鬥型玩家超抵買 整一份狗糧要嘅時間已經唔值呢個價

激進被逼害生活型公會-精神病院收人

招收高戰力痴線佬,常上,配合公會活躍人士
Discord交流,目標係據點戰
有興趣可以game入面pm詠月

可惜我活躍但冇戰力

其實直接買NPC個堆最抵 係回補個陣次次都要買煩左D

關咩教學文事
唔通又走去怪官方f2寫哂要咩料 啲料係咩據點採集

利申整左一架馬車同船自用

同樣既時間 當然係戰鬥玩家好賺錢
人地全程手動操作打怪
睇下開皇室供貨會唔會好啲喇

我覺得呢點好合理 我想表達既係既然有得賺多D 點解要咁低賤放個MIN價上去 再慢慢拉低個價姐

教學文講邊樣好賺 台仔先去整架姐
你估個個都咁有心機F2咩
有D野材料成本好低 我日日都賣緊
但無人出POST講 我就開開心心日日賣

咁就要怪隻game喇
剩係比買最低價
又跟價錢黎排序

我仲未呀屌 戰士好多人玩 但無人賣戰士既利貝

戰士好似唔多需要利貝？

我戰士每次打公會王都求佢唔好出利貝比我
存錢買把王武仲實際

出左俾你咪張佢+7再賣左佢囉

話時話而家好似連尤利亞+15都冇人買

根本大部份玩家都冇咁好心機自己諗點用生活賺錢

<飛花>收有心玩嘅巴打

另外下星期初會打據點戰

請求同盟中

聯絡人家門Legolas

其實手動打怪賺得多d定搵份part time做再賣商城野賺得多d

笑死

利貝+18都無人要
因為d錢夠買王武

就係打算咁 因為我覺得等到緊醒覺後會用長劍既都唔會短劍

再唔係咪俾副角用都得

我仲用緊+12尤利 完全放棄戰鬥

幾時上線？

又諗過開隻女武神 但女武神個樣有d似呀嬸 唔太開胃

其實我覺得飾仲重要
出新職想玩就可以過哂d裝比佢
武就唔得

整兩件+3飾夠你整成套武器防具+2

今日全日得閒

據點10 幸運5 白樹 知識全s 4日唔出路過（日打6粒鍾以上）

尤利亞垃圾中既垃圾

新手用都話姐

20m 既話新手又冇 但升到上去正路自己都有把+10

點解唔直接去抽利貝再上呢

玩緊馴獸等女忍
我要大波妹

女乳神ok?

唔夠sexy

忍者 > 巫師(後生) > 武士 = 劍士 = 狂戰

想問下皇室供貨 係咪即係啲人成日話pack箱拎去賣嗰d??
皇室商人又係另一樣野?

之前狗糧貴又量少 所以都係自己整 依家都係直接買 多謝咁多位mon住嘅柒頭 真係好好賺架 唔好畀佢停

貝bra你隻馬養成點

其實消耗品都係貨如輪轉，只係賺少咗

時間成本嘅嘢，我真係唔介意畀佢賺我狗糧錢

有咩養成點 我第一隻6代都未上30LV
而家12LV 全爛技預定

戰鬥型玩家打幾粒垃圾野賣npc都唔只

時間成本係戰鬥型玩家唔應該整狗糧嘅原因

依排溫書完全零收入

日日釣魚個差距慢慢拉大

幸運值會唔會影響釣魚

個人感覺會

稱號三幸 副武克雷亞入兩粒幸運水晶

有冇計過據點10lv總共投資咗幾多能量

我記得你係同我一樣都係交配機率提升左之前扑左野既苦主 我都終於有6代

有冇巴打可以簡單講下點為止開左一個村
依家得貝爾利亞,海地爾,卡爾佩恩
唔係好明咩連線就可以開通到

東部未開

利貝上唔上加18好，定留黎等有王武先衝

係咪東部關口?

google 黑沙寶典
入面有個模擬map (台版未開沙漠)
你可以睇下自己暫時開左d咩

上到就上啦
拎到王武都唔知幾多年後

利貝都冇

係咪姐係要 先投資先行據點 咁?

睇左張地圖都係唔知發生咩事

就算你儲夠錢買你都要夠運刷黑商刷到先得

投資係for 你
1. 玩貿易(起點同終點要連埋一齊 先唔會得返30%價錢)
2. 派工人採嘢
3. 升級據點 (打寶率高啲)

正常係唔駛連埋佢 除非有強逼症

跟小黑做主線先啦巴打

仲要未必岩職
世界王仲離譜
首先電腦硬件唔勁可以番鄉下
傷害冇頭50咩都冇
入到頭50隻王都未必會出
試過打幾日都冇人出過
1隻王8-12個鍾
你1日有幾耐可以浪費

連點要順住連 a>b>c

就係唔明呢點
唔識點樣去連
行左去東部關口
跟住又要行去第二個地方
行完都係冇連到

有做
岩岩背包冇位咪想清一清d野
但見賣得唔多錢咁

如果有用vip包 可以唔駛親身去個點搵npc

如果無就要去到嗰個點 搵個據點管理人 同佢講野 開始連線
同埋要由大城市/大村(打開地圖係藍色城堡/村莊icon)開始連出去

原來要入面拉出去
得閒再試下先
依家開埋個vip包先

vip包小心上癮
用咗返唔到轉頭

利申戒咗

狂戰佳

我覺得係必需品

月費game

16格背包
每個城16格倉
100負重

價錢都接受到既

係香港食餐好既都差唔多價啦

唔係幾錢既問題 用慣左番唔到轉頭 搞到好似吸毒咁

仲有白樹

唔好提白樹

今日過左期 好撚辛苦

唔好忍喇 買喇

今晚download

有咩要注意？

咩職最型？

想玩女角, 但狂戰又幾型

邊到掛魚多碎片

無所謂
你可以開多幾隻
拎黎儲能量/放係城到做日任

VM開住美服釣魚
跟住就台服採集搵錢

女武神啦

55lv武士打戰場除左閃黎閃去同埋遠距離旋風斬之外完全唔知可以做咩

唔係refund左咩

Ac 未比人鎖番 ?

冇鎖
唔知點解 照玩啦

試下台服refund睇下玩唔玩到

免費入場

想問衝魚竿既機率係幾多?
洗唔洗疊層?
耐久有無得用月餅去修?
最好係唔係用梅迪亞魚竿 易D釣金魚

我照一粒粒禁上去
可以用月餅修理耐久
好似巴杆最好

咁不如直接bid 好d，因為899999可以修十點裝，月餅太貴啦仲要修得2點。依加巴雷易bid左。

唔明 巴杆好似冇咩特別wo..

攻略組同精神病院 輪我個公會。

我同我朋友想搵個休閒公會入下
51LV同52LV
87攻106防 同埋101攻129防

有冇巴打公會收人?

預埋鳳凰會一齊輪

咩公會咁慘

解散左佢啦

牙醫???

咩公會啊

入神奇門 海3 PM失憶蝴蝶 聽晚有3-4隻公會王打

連海盜島最少要幾貢

聽講8

12

牙醫係咪個台灣知名streamer 開個個

會長叫老皮

三級名單

冏OrzI 冏OrzII r冏OrzIII 聖堂風暴 Papillons 符文大地 禁斷領域 香蕉皇國
SkyFell 八荒極殺 Butcher血鑽眼

二級名單

百鬼夜宴 百鬼夜行 DanGeRouSs Butcher血鑽石 GodLike KearMorhen
黑薔薇騎士團 GLORY 瓦羅蘭大地 全球敲雞雞一致推薦 黑鐵皇冠
放蕩者的茶會 聖堂暴風 七色纓絡 白銀天馬 RIC黎明軍團
精神病院 黑鐵王冠 攻略組 P2Win Revelator

共計32家公會

有邊D係香港公會

牙醫定聖堂呀

精神病院

精神病院,攻略組

想問下各位有無海地爾刷副武商人親密度教學
好辛苦 每次都得果50到

攻略組

換左把卡亞長弓好撚爽

百鬼都好似係

時裝 貴族服準備好
然後自已睇對話條件喇

好似講緊廢話

想玩一家要買產包？

下載唔到

第一次玩捉馬就捉到3代女女

已睇

原來要買

係

6N!!!係6N呀

依家做咩事 咁多黑石

已經成個星期挖唔到大黑

可以用左7日試玩code先

拍賣成幾百粒武器黑石

活動 + 市場飽和 + d人整好晒武器

黑石防具就仍然shortage

你真好彩

明明有人捉緊 見過台仔驚死自己捉唔到 就去殺馬

點解你有多粒魚蛋

日日打2隻公會王，打左個幾月都冇利武
同公會既巴打就出左3次
呢個世界公平咩

連線係指放貢獻度落據點
兩個城之間有好多據點，你連埋啲據點
兩個城就打通，貿易唔會再得30%
倉庫運送唔洗加價，勞工可以互通
連線方式參考黑沙寶典個地圖模擬器

派遣勞工去據點工作，即使據點接近另一個城，所採集的物資，仍只會運回勞工的所屬地

我一定會好好咁對佢

老皮？youtuber嗰個？

玩左兩個月

冇王武冇利貝

嬲嬲地沖左+18尤利亞

岩岩30分鐘挖左2粒

掛機釣時間減少，梅桿有釣魚等級要求。

今晚打三次泥王
公會有人連出三把
非洲人如何自處

切巴個tumblr穴係執左?

好似唔再更新

有人話 Revelator係外掛公會
但就未有確實證據
佢地自己有擺片上youtube 表示屌打囧盟
（但加好多effects “可能應該好似“意圖掩飾自己開掛）

利申：同佢地同場打過 佢地以不多於30人能夠同時防守及快速打爆3個大盟嘅要塞並勝出該據點戰

外國巴打想問下用paypal買GAME& 玩game 洗唔洗VPN (見到page1 話買game要) thanks!

我直接用信用卡支付 登記都唔駛

thanks!!! 咁玩game都唔洗vpn??

為登增光

No

證明連登廢青比較多

如果1級據點有邊個可以玩下

實力唔夠撞下運氣，3級據點有人30人就拎左

之前開頭玩本身諗住入精神病院
點知畀個fd拉左去dangerous
玩左兩個星期到頂唔撚順入面班5p阿伯mk
成班大陸落黎乜春大家都係中國人
最尾幫佢地拉左個排第2同3公會仇恨
等佢地開拖我就退會

而家入左冏1
獎金都有六百萬

爆多d
精神病院頭號敵人dan狗

冇乜好爆 玩得一陣
會長垃圾 會員垃圾 有幾條女係入面
個個都厹 有幾個幾勁 尼克松同兔麻呂

入左個冏仲開心 又多台妹
人又好抽 個個都400+咁濟

反而revelator多野爆

開服果時見到Dan副會定唔知邊個講,剩係打大陸人,唔打台灣同香港
我屌
我地無仇無怨,由開服幾星期後,因為一次幫同盟,比人宣戰宣到家陣,無仇都變有仇,CLS
宣戰我見得多,宣左成個月,行行下街都要殺人,Dan公會班新手真係慘

BTW 琴日同個朋友開左隻武士,幾個鐘上左51遇到兩個Dan 二打二贏左

求revelator花生

掛完一日馬返去發現dc左
入game話帳號非正常

掛馬都ban ? On9架 ?

等多陣先再登
我記得有人斷左線on返都係彈呢句

我上官網mypage見到個角色1lv
差啲del game

你要refresh 佢個page 先會係最新個lv

利申試過

如果用藍色既地瓜整啤酒

整出黎會多啲？

而家一堆藍綠地瓜係倉冇用

Revelator=Emirates Exile既海外公會自己組埋一齊打GVG PVP
我之前係Emirates副會長
不過後尾都覺得奇怪就退左公會 去左囧1會打PVP
真係慘過番學 日日都逼住你做幾多任 去邊個Ser打交
所以又退左 去番美服同鬼佬隻抽仲好

睇料理等級 唔睇材料

有D圖睇啦 想交流PVP心得/玩PVP都可以搵我Discord
Maaya#3271

掛左兩個月終於出七代

點知爛技

用既地瓜少d
1藍可頂5普通
1綠可頂3普通

未開副產都係買人地果D算

藍既黎做料其實都唔抵
現況只係慳負重方便d

btw料理/鍊金有個特點係唔夠料都可能成功
唔見詳細研究咁
如果掌握到可調整麻煩材料用少d都好

叫做有得比你種下
白色基本上唔叫工人採都冇咩可能有

藍色係賣得貴
但有人會買咩
種田計產量好似都係藍色多過白/綠

有閒錢我都想買

如果只係做料理/鍊金材料同埋種子無限供應下係藍色產量多
藍色農產品仲有用途

中小型會 再次感動世界 招輕鬆休閒玩家
公會任自由參與 公會就日日打
活動時間夜晚多
長註巴雷1
有性趣 密我 家門名 最後希望

有Telegram 可以入黎一齊傾下

種藍蕎麥除左啤酒
仲可以整麥汁補血

有D我寧願磨粉算

挖粟米 整啤酒
挖小麥磨粉
諗起就爽

依家玩黑沙就係訓係床到回體投資據點

same

投資邊到多
主城定打寶點

之前EMAIL收到個7日試玩Code...
玩左一兩日..唔錯..幾好玩。
整左個馴獸師, 玩到有隻驢仔..
但冇FD玩, 搞到冇動力買。

有冇公會收人?

再次感動世界

有興趣行行下就要開拖既話入鳳凰會

想休閒D 既話去第一頁搵公會list

七代馬就有排都未到我份 不過我隻六代女洗到3神技真係謝天謝地

要入link睇先係最新

巴打點生隻6代出黎
想學下嘢

而家六代好易生

合寵物係咪要2隻都10lv先合
想刷加戰鬥經

打怪 投資主城有乜用

刷親密好似多d

岩岩買左..個web page有咩寵物揀...有冇咩關係? 純自己喜好?

梅花幾時出

係呀 基本上夠靚仔既話 3代+3代 30LV都生到6代 7代就要睇色碼

寵物會有技能
有d加知識 有d釣魚快d

求其揀左隻貓。
anyway..快D收我...game name : 小鯊

一係三月 一係四月

VIP包得返4個鐘

倉庫無位個下先煩 勞工停哂手

去巴雷1 巴打

想要寵係唔係要UPDATE 22USD個pack? 拍賣好難捕到..

有條友日日同我追凱波嵐間屋既第1

分又唔係高我好多

搞到我日日要去買幾張枱放

係咪每次種金都要係第一

都幾難

靠拍賣不如正正經經課金好過啦

up完都係得個一隻
你好快覺得唔夠執
比我就課金買三隻算

5代馬個啲自已搞都搞到

係 其實用資產管理所真係好揾笨
又唔係必賺 我真係唔明條友咁搏同我搶黎為乜
我凱波嵐投資1次要1G 20個
一失敗就冇左5G 今日賺先有1G收
計埋早幾日冇左既 我都未回本

Pish

我有興趣入

我想問大家會做咩先...
生活/升LV/貢獻？ 小弟新手一名

唔補返個王字以為我地PVP公會

睇你鐘意邊種方式
呢隻GAME好自由
打怪同生活都得

綜合型公會 <飛花> 歡迎各位加入

準備打據點想搵連登公會同盟

有興趣請密或加好友

家門Legolas 角色Sarena

今日升利貝搞到破產

冇咩心情玩落去

仲諗住買一堆傢俬谷上第一 派個工人就可以keep 住種金
都係唔玩呢樣住

已經衝左3把+15利貝

我都好想要多把利貝疊層

精神病院仲收唔收人？？ 要密邊個？？
個聯絡人都搵唔到

條隊羅湖排到尖沙咀,去隊尾等吓啦

想問下咁多位巴打
想問下 你地課金買mycard的話
要用台灣vpn先可以有mycard呢個選項
咁你地係邊個vpn?有無vpn介紹

狂戰優先

凝煙暫時唔會見人,所以要去留言板/搵副會長

世界大戰8點開始
唔直播得唯有錄片上黎啦

想問下
全套紫裝上哂+15之後搵咩疊層最好？
升過件嚟疊？

POKEMON 我地個公會仔襯呢段時間搵啲錢
有咩好推介 真心唔識

團員幫推

我整係識打兵營

每次揀完角色入game就彈個已解除連接伺服器我睇，跟住巴哈做都搞唔掂，請問以前嘅post會唔會有提過點解決？

錄唔到了,發現個程式壞左開唔到

Pish
新入伙藍武掉落率+20%
每日都有公會王
好多巴打都係百科全書

想問商團馬車同貿易馬車最大分別係邊
見差兩個背包位但個價差成倍咁
個樣靚d ?

4隻馬
多兩格

咁新手前期有冇話拎d錢做咩咁
未開d金條

遊俠50lv , 66攻 47防
未搞過生活
貿易路線淨係連左貝爾利亞村莊,海地爾,卡爾佩恩

輸到2046
45分鍾就輸左

武器(尤利亞/利貝)
防(葛魯)

全部上哂+15先啦

衝?
會唔會爆武

失敗只會降低最大耐久
揾同一件裝(+0都得)
合返就恢復10最大耐久

+18打後就好似會跌階

咁咪會好貴

切巴冇出聲之後個feel 變左好多

尤利亞/ 葛魯都係刷npc親密有得買

利貝/王武就用記錄碎片修(釣魚/打怪出古代遺跡的碎片/禁止之書 5個合一張卷 打完會出記憶碎片)

瞓左覺
尋日有仆班係出面嘈到瞓唔著

係+17開始會跌
呢排爆到上60FS

潛左水幾日上水了

現實有野忙, 可以點

差D 唔記得有樣野叫返工

點解我係紅色戰場兩野就死左
係咪電腦太廢 定係技術問題?

同埋有LAG既問題係咪正常?

幾防?

遊俠 唔係成日玩 得53LV 109攻88防

係咪升到頂先好玩呢個MODE

咁如果玩公會戰個d會唔會同呢個mode差唔多?

裝太弱 完

唔好笑我無知

我連養馬都未識晒

真心求教

如果係玩裝要玩到幾多先夠

係咪要玩到好hardcore先 閒日只係可以掛馬 得星期六日可以玩下

聖堂班大陸狗真係好癲

全撚部代練

未玩已經知
台灣就連整個樣都要收錢

不如掛第樣仲好, 跑馬不嬲蝕住賺

88防...起碼都130防啦

有無巴打識..

建議至少防裝全+15先去打
起碼150防
依家出左+16up
150防其實已經唔太高...
無150防入去比人秒....仲要係遊俠

得88防真係比人R 下就死

而且攻得109就幫人R 都冇資格

學巴打話起碼全+15先

我女法130防 要打100分左右 個mouse要set巨集 不斷禁藥水

其實d驢有咩用

法師戰場真係屈機..
出一招 死一堆....
邊隊法師同狂戰多基本上就邊隊贏

無用.仲慢過人行..

戰士入去完全無用咁滯

屌你 打左兩個月都冇貝 人地就連出幾把

宜家先20lv....都係未識點玩，
一味做任。
生活/屋/據點/貿易/養馬/....冇樣識。
仲未有公會，想打pve多啲。
id : 小鯊

武器已升+15 仲有咩可以升攻 而家100都冇
魔女耳環打得一隻又升唔到

驢車係咪冇架？

新手都用唔到

+15都冇100攻係咩玩法

冇裝副武同飾品?

另外想問下而家台服有咩公會可以做鳩聖堂
利申:俾聖堂人開紅殺過

好似得囧同瓦羅然大地得

扮工人士？
我都係新手，睇左幾日wiki加d 巴打講多幾次先明明地隻game係點

好似冇副本架喎

副武未升唔知升邊件 飾品得件魔女睇得下
利申 狅戰

把野+得73

狂戰副武唔太清楚

不過可以做佢啲飾品任儲印章換晒+5攻飾品先

利申 一隻耳環戒指都冇跌過咪又係咁捱

3月16/3月23/3月30 3月23機會最大

有既..捉前排啲狂戰..
幫一啲衝前左既人擋下...
有一招都幾痛.一下扣勁多..
同最後補後排/高分既人..

唔洗咁執著係驢...
馬可以捉/馬市場買/好似可以直接買一世代

人生就是出海

狂戰好似用克雷亞?有攻有防.
+15左無100攻好正常..
就算全部巴雷斯飾品都唔得..
+15武器左就開始要刷裝架啦..
你遲早都要上真1真2
印章換果啲係拎黎過渡下
副武都至少升到+7 安定值好似係+7

幣商艾幣個價睇咩上落
之前3000試過$580 今日睇下$685

百五唔係唔太高係直頭低囉

車人出海 送出公海

交易所有成萬粒黑石

精神上勝利大法

主城公會

其實打戰地會唔會爆水間

成身都好易爆但又想打下

仲有 耳環戒指係咪要食自己先升到?

狂戰55LV 106攻152防
資產長期得3百幾萬,
有無咩方法可以搵多小小錢,
我D裝得把武器係+15.

BTW最近要玩生活, 尋晚合左把巴竿+1

自

買點買時裝扔交易所

用你個肝農怪

如果玩釣魚係唔係發唔到達

都揾到錢既
2萬一條金色魚(仲未計貿易行情/距離加成)
仲要係掛機就有

咁睇黎要出海釣魚

掛機釣個班人長掛漁村個漁網點
好似話個點專出金色 藍色魚

入公會加咗list上面班人好友先，加好友用家門或者角色名都得
見到佢上線就悄悄話搵佢收人
悄悄話記得用角色名

咁姐係打戰場會唔會爆水晶姐

冇人理我

海鷗點嚟
之前低lv睇唔到，依家返去見到好多雀

好!唔該你
我今晚試試佢
不過等我落左刻印先

紅色戰場唔會

如果有公會升左釣魚階段就綠竿都會易中

不過我遲D都會轉公會 想打據點OR 釣下魚

釣魚階段係影響上釣速度，唔關事

根據非正式統計
有實力嘅公會一律都唔會釣魚同整料理
而佢地嘅公會成員嘅生活技能係採集、加工同馴馬方面都有傑出表現
利申 貿易第一生活公會

現金最勁

啲裝最勁

如果長掛記得剔自動扔垃圾

我有啊, 不過次次掛左一晚都係得廿幾萬
都唔知算多定算少

109攻 100防，農到頭盔族未

樓上可以

北極D北極熊見到咁少錢實嘔血

精神病院 香港公會
收56-57lv以上玩家，350攻防以上

‣ PVP
‣ 據點戰、城戰、公會戰
‣ 需要入Discord聽
‣ 勤力採集
‣ 有公會王打

有意入公會請喺遊戲內搵 家門: 滅殺姬

唔好意思, 借個位嚟宣傳一吓 打擾晒

無計 生活完全零接觸
都唔知點開頭
錢又無 咩都無

台伏未開沙漠 個漁價係其他SER一半

冇玩一排 咁撚多黑石既

刷盜賊 拎料換10g

THX 巴打
今晚去試下先 流浪果班?

密左你無人應啊巴打

係 600個換10g 一個鐘1200個左右

想問刷叛軍個陣打一大堆怪淨係扣得幾隻怪既血係咪正常?
佢係要我先打死幾隻然後先比我再打另外幾隻
冇得同時殺哂好唔爽

遊俠 狂戰 邊個刷怪有效率d

利申：兩隻都55up

如果把魚竿強得唔高又唔釣得耐既話
用鋼鐵魚竿都ok 50耐久同加2釣魚速 交易所幾萬蚊有 不過要熟練先得
兩個星期前釣魚專家一 依家懶得掛 完左禮品小左位

要努力搵錢買巴竿回耐久

原來有得打劫運鈔車

前提係你打得爆
日ser 30幾條友追住黎屌都打唔爆

女武神有冇人討論?
其實隻game既職業算唔算平衡咁

遊俠 D+F space bar

用散彈多 D+F 好難連㩒

我都係女武神
不過勁少人玩 50打後地區極少見

依家用緊隻遊俠黎開荒
仲有隻女巫未玩

諗緊如果仲有時間應該練女武神定狂戰士好
唔太鐘意男人角色

巴打, 我都想入團, 遲下會唔會開公會王打?

晚晚都開
悄悄話我 Creep

依家先開始難唔難追進度？

ok, 咩ser 邊到等?

各位巴打好
我想問下你地夜晚會掛魚定係掛馬多
呢個問題困擾左我好耐
掛馬長線投資 仲要唔知有無回報（可能出同代 ）
釣魚就即時回報

掛負重

巴雷1

尋日野外先比佢地班友開完紅

巴打到左了

係巴雷1 等我一陣

pay to win
要錢刷黑商衝裝 可以買點扔時裝上交易所
要LV 搵人代練

返去玩生活算

無話難唔難既,
我遲左個幾月玩,
宜家都係平常心咁玩
反正都做唔到最勁

追乜春 你現實生活會唔會追首富
想點玩咪點玩 唔係下下要做最頂尖嘅

唔玩pvp咪唔洗頂尖
因為都唔洗同人比較
唔打pvp既人唔會明
你玩生活,打下怪咁就無乜壓力.
pvp既話就可能玩得chur啲
睇下你追乜 同目標係咩

尋晚佔領戰打開成長排名一睇全部聖堂
最高59.5最低58

你玩埋我果份

人地夜晚個個都代練
一晚就比2, 300比人洗

最後上唔上到

防爆要10億

未疊到頂就衝

好明顯

[數學堂]
+3 工藝衫再測試

等級同埋生產率係經過劈柴同磨粉的測試之後, 對hypothesize 件野對其他產物都係線性增加速度的信心更大

係圖上線你見到+0果點係低左D, 但係你睇返 log/plank 係相對較細, 所以error呢家野我都唔再repeat啦

呢張圖點用我唔詳細講, 睇得明就明, 唔明就算, 瞓先

wa diu, 我手上有60都諗住上20
多謝呢張圖

上到就唔係po呢張圖

我會禁取消再吊大家癮

係咪無真人吶喊所以上唔到

大叫屌你老母就上到，好似係

唔明點解啲人成日係到講其他人既心態唔應該點或者點
打機個個人目標都唔同
打pvp想裝勁唔係好出奇姐下話
生活玩家又或者hea玩既玩家唔需要點樣特別衝裝,升等級
最多可能話要升生活技能等級/或者要衝件銀刺繡 拎某啲知識
但生活同戰鬥型跟本兩類野
好多時好多無打pvp既.根本都唔明點解班pvp玩家要衝裝,要有勁裝
就係到話其他人係到呻/鳩up又唔課金,話人根本無需要接近到頂裝
玩game緊有人課金,有人唔課. 但唔課既人一樣都想享受到遊戲既樂趣
之前有巴打都係講下啲土豪裝備實在太誇張 講事實都要比眾人屌插
話佢想裝勁又唔課金 係到嘈
人地都係講下依家黑沙既狀況出黎.
老實講,pvp想贏人或者叫做有得打下..呢個心態有咩問題?
裝廢你入一入紅色戰場 行幾行已經比人秒左
咁人地目標同心態同你又唔同,你最多咪比意見佢
直接批評人地 話人地唔應該咁做

唔好同我講話呢隻game唔適合想pvp尖頂既人玩.
有邊個打pvp唔係想勁?想殺到人?
我自己係偏向打pvp既 但我亦都唔係日日打,打到好撚勁
我個人角度係:玩呢隻game唔玩pvp有乜好玩?
唔通叫一個鐘意pvp既人去玩生活?
我就係為左玩pvp而入黎玩黑沙
你地班無打pvp既 就唔該唔好以自己既角度黎講人啦

同大陸人玩 整污糟自己部電腦

無視算吧啦

賣下廣告

休閒公會<從零開始>誠意招收廢老，廢青一齊妹下妹下解公會任打公會boss。希望入到嚟會幫忙解公會任 因為公會冇錢就開唔到王
想入就加好友
ID:各掃自家門前雪

真係可以差咁遠?

試過打隻魔女叫蕾小拉
兩招技帶走一條友

唔知佢遲下係咪真係會出限制攻防既戰場

笑左，D野掉轉黎講。

你果時係撩橪左KaerMorhen同Novigrad會皮，

之後唔橪講俾公會知以為呢兩個會夾埋可以搞殘我地，

點知佢地都唔夠我地打。

我地事後知道你＂ＩＤ：斬你老母＂搞呢單野出黎先踢你。

你咁搞有邊個會唔踢你，仲話係自己退會？！

ｂｔｗ我地ｄ女會員全部都有仔，借問聲可唔可以舉下例我地邊個會員厹？！

吹花都吹得好ｄ丫好麻。

敵對就叫５ｐ／ｍｋ／厹？！有無第句，

唔通我地又要跟你叫精神狗／攻略狗？

ＳＯＲ９ＲＹ我地打羸打輸都不屑玩呢Ｄ（太高質）

精神病院呢我淨係可以講開頭呢班人個副會開紅先，本身我地就只係針對佢，

之後佢地成班打輸響度沖咀又要玩埋真人起底（起錯），

呢個高質公會就永遠唔係退戰架喇，自己諗。

攻略組會長（瘋子殺手），人如其名，想我地撤戰但又要不停串咀係咁吊。

真係撤你老尾咩。

本身我地就好低調既，而家吹花成咁，我就忍唔住要出聲！

我就係5p會dan狗既ｍｋ會員 ＩＤ我就唔留喇，

廢事又俾Ｄ高質連登仔玩起底，

其實你地除左吹花／起底仲識做ｄ咩？可唔可以響驚入面做返ｄ野？

囧聯盟我地都打橪過喇好麻 ，

夠做就埋黎啦，講經咩淨係識駛橫手。

有花生食

Dangerous

收人

56UP

面板330UP

好戰份子 最好有據點/城戰經驗

有意密"Cokeice"<---被起底者光頭alex

有隻5p dan狗入左黎wo
汪汪汪
dan狗自己串77 就得 wo

精神狗萬歲

做咩呀
我地真係唔會咁小氣打咁多廢話出黎
一班人自己品格出現問題搞人地先
而家比人打幾巴就嗚嗚嗚要話比老師知打機打到咁唔知做乜

dan狗係抵打既

唔覺得起錯喎，係起錯會唔會咁嬲沖出黎澄清話起錯啊柒頭
Dan狗真係專出弱智

女會員有仔 就唔可以係狗公啊

起錯就唔會嬲到話要報警

但呢d算啦
唔好係公海講

野就講完喇 898 高質連登仔

講得好岩 好後悔話錯dan狗係狗啊 多謝你點醒左我地

駁唔到就走啦 汪汪汪

唔好踢爆人啦

dan狗做過幾多陰質野自己知啦,扮哂正氣咁
重有會長無叫你上黎出post,你出咩野post呀

返5p定2000fun?

想知

有無料爆

未轉ac

又話走

你問準左你主人比你比你係到講野先啦
定係你係到扮dan狗呀

佢未換ACC呀

dan狗會長打鼓好撚型棍

Dan 9 智商 高到 ac都唔記得轉wo

又響度9估 FF能力好勁

點解要轉ACC?

又話走

你走未啊 5P無人so你啊?

有料爆緊係8下啦

無人話響度扮正義

一齊R爛塊面囉 驚西

屌你柒撚完未姐

撚字都未識打學人上黎撩交嘈 死番入去你老母個臭西到啦5P狗

屌啲DAN狗真係on9架喎 無改錯名

有料爆未 ZZZzzzzZZZ

你唔直接問你會長同班會員
要上黎問 你比人踢左拿？

柒到唔敢睇

唔明邊忽柒

試試舉例說明之

你照鏡咪知囉屌

無料爆就咪9UP啦

晒9我時間

想問下精神病院係點睇攻略組呢個公會

好兄弟

唔錯的盟友

你就真係哂我地時間喇 試下唔好騎劫個post講垃圾話

乜都唔知學咩人出頭姐
沖入黎比人撚

係你自己唔走仲要沖出黎柒渣

講到尾都係無料爆 垃圾

咁撚高要求

仲想過黎但攻防得280

實力方面有咩睇法

真係唔知邊個撚邊個

我就一條友姐

CP值就真係唔高。。

可能+曬18 19先要玩上去

PVP公會係咁上架
好似有D仲要求400欲上

生活型公會比人逼害 要自己保護自己

無野玩嗱

唔係話撚9我既咩

生活型公會副會長不自量力撩錯皮

累到成班要做過街老鼠 慘

HA左
你又話要抽 咪黎正面開戰囉 咁多廢話
又係你自己走入黎搵老師既
老師唔理你就死纏人地隻腳
做咩姐你 試下做實事?

真係唔該唔好騎劫個Post啦屌

未改版前你全+15都300+咁濟
有幾高要求呀

試下再定居一個ser 好耐冇搵你地追擊

喂我地定居卡瑪1好耐喇喎，你地唔係擺左針過黎咩。

問佢未清楚囉～

不如你又講下你地分流，等我地得閒打搞下伯母。

點解仲要理隻汪汪

喂唔好影衰汪汪啦，我地底泥黎咋。

不過都夠晒你地做。

有人唔夠講 嬲豬講人老母

古代遺跡碎片跌到30萬

好明顯我唔夠講啦

俾你地撚到－＞咁樣樣

你地快Ｄ痴埋囧到啦 唔係你地夠西打咩

有請斷水流大師兄

我地精英中心係唔需要.....
btw 出左T7B囡

趁而家好打多D
遲下開王裝,覺醒武需求量只會越來越高

我隻女武神330防

點解可以比隻魔女 叫蕾小拉 打我幾野接近秒殺

洗乜驚

D bot 咁多 長賣長有

頂啊...有個npc 要朝早5點到7點先出現既

有活動之前高位上到約50w一粒
果陣需求一定唔會比起以後出王裝時候高
你諗你

多謝班勇士

有2組5代馬其中一項色碼>7
升到30lv係咪真係有28%機會出7代
睇模擬器好似都幾高機率

18%公 10%母 應該係咁睇

希望掛完出到一隻
6次機會

個公會一有左據點就變撚晒...
退左台仔公會

講咁耐 dangerous會長既相呢

屌救命 有冇人可以救下我
我入咗個隱閉洞穴 點知游咗入舊石入面卡死咗出唔返黎

有冇人知點算

ESC
逃出

逃出得唔得?

識入一定入ORZ
曲

走到了 thx

有左據點打交後末試過有一日可以比我做到自己野
公會任>準備打交>打交>吹雞打據點/幫同盟 咁都算啦
個會長有少少野就吹雞打交 係深夜2點 跟住無人黎又減公會王(非洲人唔關我事) 咁都算啦
副會長開自動拍賣又當無野發生
個公會傾既野只係打交 咩交流都無

有冇香港公會一齊同盟打據點戰...
比四個台仔公會毆又打唔贏我地
id 暮公爵

又多一個三階

勁似我地公會

好波

冇人打自動勝出???

pvp公會日常

贏左比人串,點睇

勝利者係會比人妒忌既

岩岩打公會boss見到你地

玩其他online game入啲pvp公會都係咁架喇

我周圍行都見到你地

想問下隻丁狗 據點戰打成點? 點解靜左既

刷尤利亞npc都攪到咁
非課玩家冇人權

戰士玩家玩到頹
有d想轉職
打pve完全唔夠人搶
打pvp又唔夠勁

PVP唔夠打應該自己問題
PVE就真係頂裝先可以同遊俠法師果D手上搶幾隻

依家玩戰場正係舉住個盾係前面吸傷算

第1次刷秘密商人就出食人怪戒指 但唔夠錢

都仲刷到既
個日先搞左把刀劍比隻武士分身

玩硬玩癡漢都勁嫁 谷下防先

各位係用咩盾?凱特?
呢排艾戈係咁有人賣

睇你係咪長時間AFK
係長時間我真係寧願用貿易算, 起碼都叫加到負重

用緊法 見d戰士衝鋒去搶好快

佢就係知隻game有好多bug位
所以突登整粒逃出制出黎

海岸洞穴有個魚點 係舊石對出
個角色係會跌左舊石入面

29lvl je 重練咪得囉

點解會咁

新手認真問...
隻GAME 同NPC之間既互動係咪好重要?
尋日拎左買包送嗰隻馬之後, 刷左一陣先買到D馬具

汪汪汪 你死撚左去邊姐? 據點戰完撚左嬲嬲豬閂埋房門喊呀?

【香港生活型戰鬥溫暖公會攻略組現正收人】

＞攻防標準：３００（２５０都得）
＞需要入Discord
＞開公會王開到你有利貝
＞需要做公會任務
＞據點戰要打
＞有心理指導，五十年心理醫生經驗，晚間感情台
＞定期六合彩派錢活動
＞人不串我，我不串人

牌子老味道好

單腳拉屎 安全區戰神
據點戰打唔贏就話要打公會戰
再打唔贏就要搵會長打鼓

每日24小時陪你談心
香港品牌

咦？！咁聯絡方法呢？
利申：此會副會長

屌
兩隻5c30 %%%完之後出隻6K母
交換完之後再出隻6K母
我要公馬呀
我要揸爆佢地個春袋呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

Dan狗唔係永久唔撤宣咩
試下宣返精神病院

聯絡方法
Discord 好瘋狂#1989
加我啦

係安全區再同你打k?

好少見人中獎都會嬲

熱烈慶祝
呢個問題問得真係好
一晚公會王出兩把利貝
結束非洲公會之名

Ps 幸運兒之一

冇人250都打到據點

繼續吹

唔係當自己贏左下話？

同埋宣唔宣係我地話事，

你地覺得自己有料未宣過黎囉。

真係膠都廢撚事俾，咁都有得丁。

生活公會

笑左，D野掉轉黎講。

你果時係撩橪左KaerMorhen同Novigrad會皮，

之後唔橪講俾公會知以為呢兩個會夾埋可以搞殘我地，

點知佢地都唔夠我地打。

我地事後知道你＂ＩＤ：斬你老母＂搞呢單野出黎先踢你。

你咁搞有邊個會唔踢你，仲話係自己退會？！

ｂｔｗ我地ｄ女會員全部都有仔，借問聲可唔可以舉下例我地邊個會員厹？！

吹花都吹得好ｄ丫好麻。

敵對就叫５ｐ／ｍｋ／厹？！有無第句，

唔通我地又要跟你叫精神狗／攻略狗？

ＳＯＲ９ＲＹ我地打羸打輸都不屑玩呢Ｄ（太高質）

精神病院呢我淨係可以講開頭呢班人個副會開紅先，本身我地就只係針對佢，

之後佢地成班打輸響度沖咀又要玩埋真人起底（起錯），

呢個高質公會就永遠唔係退戰架喇，自己諗。

攻略組會長（瘋子殺手），人如其名，想我地撤戰但又要不停串咀係咁吊。

真係撤你老尾咩。

本身我地就好低調既，而家吹花成咁，我就忍唔住要出聲！

我就係5p會dan狗既ｍｋ會員 ＩＤ我就唔留喇，

廢事又俾Ｄ高質連登仔玩起底，

其實你地除左吹花／起底仲識做ｄ咩？可唔可以響驚入面做返ｄ野？

囧聯盟我地都打橪過喇好麻 ，

夠做就埋黎啦，講經咩淨係識駛橫手。[/quote]

龍門任你擺

tl;dr

好在意呀？

好擔心呀？

主導權響手，係任人魚肉架喇。

岩呀
出街見到野狗 我都驚會衝過黎咬我

一講完永遠唔退戰 就撒宣
你話唔話事嫁
唔好講咁多 係就3個會一齊宣我地
見到畜生 真係唔忍心開紅殺
哂我d傾向
btw 夠做埋黎

要嘈點解唔入game 嘈？

你個名

你又唔專心打機 走黎上連登????

咁要問(你？)佢地，搵人認頭丫唔該。

打輸玻璃心到要起底，就知咩料啦。

屌，唔撚使返工咩

應我未 你話唔話到事
定係新會員上黎扮蟹拎存在感
你講d野同game入面完全相反既?

有邊日你地個要塞唔係比我地推爆

我係咪上錯2kf

同你一樣 唯有撚下狗解悶
你覺得唔好睇 可以睇下其他post先

應唔應你係我決定既，老馮應你咩。

你真係好撚笑，我係gm又話你知呀？！

自己唔識問條針呀？！

quote 都廢撚事

你自己都答左自己開解左自己啦
大家就唔洗再開解佢啦

咩會同咩會嘈緊

琴日有沒打據點戰

開解都廢撚事
乜都廢撚事

冇同人嘈，純粹撚緊狗姐

撚我啦，撚我啦

開始嘴炮

有消息solider散左

撚唔撚你係我決定既，老馮應你咩。

你真係好撚笑，我係gm又話你知呀？！

自己唔識撚條牙籤呀？！

quote 都廢撚事

打個機都死咁多腦細胞

一齊入生活公會啦

要打交 不了

留名睇撚dan狗

生活公會收人啊喂

巴打收唔收馴獸師

呢度你地地頭，得幾條友serve我，好似唔多夠體面，俾d力好麻。

收啊收啊

驚入面pm你？

小學雞咩, 打架post上黎邊撚個得閒理

可以啊

PM:灝瘋

台服GAME鍾意係全頻嘈交全世界睇住
你可以當係港台人既浪漫

香港超大型生活公會招生中
領域排名 採集 釣魚 馴養 貿易 耕種 排名全部前17
貿易第一名公會
招收任何生活排名前10玩家
比人搶採集物一定唔可以忍!
意回post

扮工時間追POST

有狗要走上黎柒 唯有應下佢
唔通由佢9up抺黑咩 佢咁快知難而退係好事黎

你唔係精神/攻略既話

睇清楚邊個搞事搞到上黎先啦好麻

你係既話 唔該收嗲

你有資格話人小學雞？！

正常討論 我繼續做番CD-ROM

小學雞

你都戇撚鳩, 要嘈彈返上去game入面嘈啦
呢個thread你架? 你唔理佢佢自然會消失架啦

真係唔明仲quote果隻傻狗做咩
又要屌人上黎嘈 又要quote
隻狗由頭到尾唔敢正面回應

戰鬥玩家厭倦殺怪都可以加入
57lv 攻防390以上 狂戰屬性可議

不如加入攻略組一齊攻略生活好唔好

加入精神 一齊問鼎生活最強公會

鬥高?

招生就算, 嘈ge彈返上去

我貿易初級3啦傻豬

比你贏啦傻豬

我都想響game嘈，

但d過街老鼠次次搵到人都轉分流。

難得有個地方搵到人緊係吹返兩咀。

至於呢個thread就唔係我既，

不過個個都有權講ingame既野。

你唔鍾意睇可以搵admin 投訴，不過記得公平d投訴埋d精神/攻略組。

唔好開你隻玩具武士出黎啦

係安全區既贏家
由得你講
1個月前主ser話係卡爾佩恩1 叫我夠疆就黎
1個月後主ser叫做卡瑪1 怕撚左我？
又轉主ser又撒宣

攻略組好似冇嘈
已經改左革
尊重，包容，友善

我淨係覺得好嘈 好煩膠

標準港蝗 我有我自由你有你感受
成功與大陸接軌

武士真係好勁

你係咪299玩家？！ 果d叫分流唔係叫ser?

唔識哥哥教你丫，

另外想問下貴公會主分流響邊，覺得你地好勁，想傾同盟。

ok如果真係講禮貌我地都唔介意撤宣。

你game名係咩 我pm你同你慢慢傾

攻略組最新理念
所有香港公會都有據點，拿下主城

攻略組真係好偉大

自吹自擂

原來係二打六
Dangerous撒哂精神病院同攻略組啦

攻略組仲未撒 平行時空

十笑百

唔好讚我

係到嘈無乜問題嘅

不過我以為上錯咗2000fun啫

唔記得轉ac

我一個人就能拯救世界

曲線認自己係百

加入公會後能夠令你感受到團結的力量
令你感覺個人開朗左精神好左健康左連自信心都返哂黎
愛與包容討厭政治討厭爭端討厭戰爭
真善美

自從入左攻略組之後我人都靚仔左
除左遊戲入面生活勁左，係人生既路上都充滿左希望

瘋子我當日都俾你嘅聖經感化咗
而家都唔鐘意打架 熱愛生活

真唔識定假唔識？？

我就唔甘心一條友無公會渾渾噩噩
寧願趁後生識班FD一齊闖下

講完都想嘔

不過隻Game真係逼你入公會

true

同我罰抄聖經新約舊約一次

唔好咁啦你

我想問下大家衝+2飾品都疊幾多層？？
利申：有非洲血統

我到而家都唔敢衝真II

非洲就升曬武防+18先啦
失敗起碼都仲有+16

30層
爆唔起就食吶喊

利申:試過食都爆

係時候玩下間屋 整靚靚自己J

睇咩飾好老實
黃色字35~40, +3就最少50

短短幾頁 隻丁狗已經可以瘋狂拉仇恨 連唔係依2個會既人都忍唔撚住屌鳩佢
果然係品格有問題
好好笑

感謝各位巴打嘅答覆

尊重 包容 友善
香港友質公會由攻略組做起
團結香港就由我做起

兩邊都有問題咩, 自己公會之關ge事dum上連登就解決到咩 on99

唔夠打唯有用嘴解決啦 遲d就真人約出黎打交嫁啦

我就唔會ff咩轉acc扮中立既

亦都無咁得閒，

不過唔好當其他人傻仔啦好麻。

會唔會破一千呢

係囉 睇清楚先啦好嘛 明明屌鳩你地個條友 精神/攻略都唔係 你就上黎係度吠 你做咩姐

早餐食咩好

1001要開post架柒頭 唔開post死全家 好似係

開post再嘈啊笨

午餐都黎

死廢青

轉ACC 癲夠就扯啦你老母

1002

1000

求2000fun或者5p條link
我地轉去你個場嘈

如果想享受圍咀會長既快感
請即加入 呢個問題問得真係好
WE NEED YOU !

一人少句啦好唔好
我諗緊午餐食咩好啊

1001

你做乜撚野

事實呀

988

989

花生post要完了

老麥常餐A加底可樂小甜

可樂點樣先可以少甜

溝水

琴日拎完利貝hi大咗

咁可樂溝可樂會唔會更加甜

等睇新post

行開啦你

999

等緊quote返依段置頂